身在澳洲Brisbane 撐香港人！

時差快你地2粒鐘 有咩我可以做到

有集會 遊行儘量參與 參與活動
多啲向身邊嘅外國人講下呢件事 幫手宣揚
利申：在紐港人